［JJ插沙］兩隻HDD死撚哂

話說我部腦有兩隻HDD，最近慢到hihi所以買左隻Transcend SSD想clone個win8.1過去。

跟住見Transcend個程式有clone window功能咁諗住試下啦，點知Run左一陣就死左機，再開機就咁樣：

宜家直接用碟重裝左win落SSD開到機但兩隻HDD d無野哂剩返之前C Drive少少野，之後用EaseUS Data Recovery recover到大部份相/片而d txt file /game全部無哂，而且全部file名變哂file1234.jpg同埋無分file亂哂龍，有無其他方法救得好d？

sorry for 1999

幫你推下 雖然唔熟呢範 但竟然有人會clone Windows...

你係唔係epc有開過post

直接攞去專業資料恢復公司搞, 唔好再做無謂read/write
下次做好backup

之後比錢買NAS BACKUP啦

可以CLONE 問題係HDD 去SSD 比較麻煩要做少少野

想知樓主點解clone hd都可以搞到原本d data都冇埋

我嗰陣係用 partition assistant搬OS
好穩陣冇事發生

用左EaseUS都唔知仲救唔救到，聽日拎上去A sir 到比佢睇啦，我見佢近排救過兩隻都唔使開機抽資料

咩叫epc

咪話clone中途死機

上網睇d人話好簡單 點知

斷估都要幾千蚊？ 同埋好驚私隱問題

利用窮L

正常clone hd就算中途死機都唔會搞到data loss架

如果原本d data被overwrite左，攞出去整都係冇用
慳返d錢買多個hd做 backup好過

救乜撚 hgame download過啦傻鳩。

樓主可試下呢隻software, 睇下可以救返幾多file
但唔好有太大希望